和你Shop公佈成績單：大陸遊客大減7成

記住：

光復香港係一個緩慢過程，由經濟、文化、民生、政治上慢慢脫離/除去大陸化，最後係各領域都光復香港

- 減少大陸遊客能夠重塑香港旅遊業，將藥房、金行等依靠中國人生意，將此一大香港惡性腫瘤除去

- 重新吸納有質素外地遊客，並發展立足香港，面向世界的旅遊業和經濟圈

- 最後降低中國人對香港經濟的限制和影響，達到經濟上光復香港

最後加上教學，如何有智慧地趕走大陸旅客？

最後，

條街無曬大陸人真係好爽呀！

自推

依個算係送比香港人聖誕禮物

D 大陸人湧哂去上水

比心機

上水都唔係好多大陸客嫁炸

繼續努力

-----------------
香港獨立，唯一出路

光復上水！

好治癒

其實比起運動初期係回升咗，始終水貨客係搵食，唔係死人冧樓都會來，遊客就好唔同

遊客就真係冇乜

除左茂名之外 仲可以提埋之前話香港人去大灣區有特別待遇 可以比其他省市既人更快上樓呢單野 用利益去鼓勵呢班自私友反抗 個陣呢條新聞係微博一出 其他支那人已經開始嘈 有支那人話"會哭的小孩有奶吃"（雖然實際上香港人wfc）

少7成都覺得仲有好多尤其係果啲寄居喺香港嘅蛆蟲

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

見到呢班生番都驚
以後都咪撚再嚟

有冇辦法係D水貨客既水貨度加D深度資訊?

根本冇自由行 香港經就會回復正常
各行各業全方位發展仲健康

推

巳經有好多人開始幫襯小店 之前啲人幫襯連鎖店啲生意額跟本就夠小店去生存

你講得啱

好多，又變翻做水貨城

單程證呢？

甘勁！！！

尖咀多左好多支那人

而家條街勁好行

今個月銅鑼灣多返唔少陸人

Push

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

push

啱啱去完迪迪尼，
完全冇普通話，
最多遊客係東南亞，印度人呢啲，
之後就日本人同鬼佬。
雖然都多人，但冇大陸人玩都玩得開心啲。

嗰個乜鬼森林河流之旅，
最多人當然係廣東話，
之後就英文，
國語條隊完全無人。

趕走啲大陸人、光復返香港商舖種類及租金就夠

咩吸引外國人乜乜乜，我地好難做到，你要好大資源去宣傳先得
而港共又唔撚會做呢啲，班鳩官100％只跪土共，唔鳩會理你香港是否還是東方之珠。。。

爽到 空氣都少咗朕大陸酸味

12.24-12.26加油

都仲係好多

但係近來有死灰復燃之勢。

繼續努力攬炒

好多人誤會 光復香港係一晚之間發生既事

但事實上係一個好緩慢既過程

慢慢去中國化

香港人其實唔洗驚所謂攬炒

攬炒，其實係指將舊香港收皮

重新建立新香港

香港係唔會死

只有舊有既香港死去，新香港先有正義自由

利益可以全新分配，香港利益應該係本位，而唔係將香港成就（大灣區/大陸）既一塊綠葉

比起12月頭 真係少好多

但當然，目標係一個支那人都多

所以目標係要逼中國唔批任何自遊行/旅行團落黎

其實班人最驚係香港人搶一中的位
姐係中共有政策比香港人台灣人配額入當地最好的學校

同埋,大陸現在無居住地納稅證明唔比買樓
但竟然比香港人任買

大陸人不嬲覺得落香港搶公屋綜援係老奉
一調轉就咬共產黨

大陸所有優惠香港政策，只有一個現實效果，就係藍絲受惠，黃絲受仇恨攻擊。
你看，給香港人那麼多“優惠”，結果卻反中，香港人是世界最下賤和該死的物種！
就係呢個效果！

好撚多！

Ps:住粉嶺

我估計係香港呃公屋班大陸狗會用香港人身份呃一中學位

大家仲記唔記得2012 d&g事件

繼續攬炒

你呢幾日過黎上水睇下.....
又變返之前咁啦屌

就算唔係大陸客都大把香港人消費緊
大家好似已經唔記得左發生咩事
黨鐵都開24啦

今個月多過11月好多，應該爆升一倍

正

1月係重點 支那狗會黎上水屯門元朗辦年貨

做乜撚野洗走行動post

P牌是推不到post 的

Btw 依家的確要focus 行動post
[行動Post] 1224 平安夜 和你SHOP．和你SING

一諗起成條街都係

所以一月要街坊義士一齊去呢D地方和你shop

[黃店外銷]黃色經濟圈國際化

大家集思廣益

琴晚係條街 真係少左支那人
周圍聽到廣東話

光復香港

我記得以前有巴絲著晒紅衞兵既衫
係sogo門口大叫支那人係漢奸
要買就買國貨

屌你老母
而家係要香港客大陸客外國客全部都跌呀
歡乜撚野迎人呀?
上水就係藍店集中營
應該一蚊都唔比佢地賺
變成新田購物城咁收佢地皮

清埋水貨客就平靜了

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

但灣仔d乞衣又出返黎

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

屌你老母
而家係要香港客大陸客外國客全部都跌呀
歡乜撚野迎人呀?
上水就係藍店集中營
應該一蚊都唔比佢地賺
變成新田購物城咁收佢地皮

Btw 樓主我block過你

要有耐性

我一開始都話光復香港係緩慢過程